前鋒單刀入球率幾多先正常?

足球個龍咁大, 一個正常前鋒單刀入球率通常係幾多?

50%

一係入，一係唔入

100%啦
單刀既話我呀媽都入到

都要睇龍架
對ddg有7成都唔錯
對某兩個廢龍冇100%都係垃圾

咁頂級前鋒, 利雲果D 有無7成?

好難就咁計
你打反擊一個直線比個前鋒有兩三秒睇定黎射就點都要入
但有d你攞到個波個龍已經封到埋黎就有56成都算唔錯

咪就係，仲要睇位置角度，邊有得一概而論

球皇哥利斯馬

我見D 講波佬講到單刀必入咁濟

無一個標準答案?

參考下3、4年前拜超高美斯入攝單刀把握

睇完樓上成班on9認真討論
最後反而覺得第一個回覆最有道理

全盛 VV 扑單刀真係一流